民建聯賀年banner驚現一團屎味

一團屎味

少數派真係唔讀書架

呢個好笑

笑到仆街

民賤聯前線係黃

好文彩

民賤聯一團屎味 理所當然